美國寧願接海底電纜到台灣都唔接到香港

安全既網絡防火城墻等緊我地

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

推